［非分化］再好既龍門 都會有比人入波既時候

一對波點可以只係防守架
咁要啲前峰黎做咩啊？
落得場打波就預左會攞紅牌架啦
控球在腳 反攻啦喂